% latex table generated in R 3.3.2 by xtable 1.8-2 package
% Thu Aug  3 02:04:19 2017
\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Padrões de Qualidade do Ar para $NO_2$:\ Valores estabelecidos pelo CONAMA e OMS.} 
\label{table: pqNO2}
\begin{tabular}{lll}
  \hline
  \hline
$NO_2$ & Média horária & Média anual \\ 
   & ($\mu g m^{-3}$) & ($\mu g m^{-3}$) \\ 
  \textbf{CONAMA} & 190 & 100 \\ 
  \textbf{Diretriz OMS} & 200 & 40 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\end{table}
